### KrdDocumentBundle

Документы и все что с ними напрямую связано, кроме поиска по внешней БД.
Так же подключается function.php для добавления функции http_build_url(), т.к. на сервере ее небыло и по какой-то причине не поставили.
